喺街食個飯慶祝都唔得嘅時候 你哋點同伴侶過特別日子

如題

bk酒店係做咩

大戰三百回合囉 唔通傾心事咩

Done